情人節，你同心愛嘅人告白成功率係幾多？

唔好意思

係0啊
佢話唔會拍拖住